m記 app幾時先整返好個 bug 我唔撚想再免費食 蘋果批同朱古力新地

佢老尾 我依世唔會再比錢買 蘋果批同朱古力新地

？？

你想點? 好撚威?

好撚爽